林鄭毒娥真係重燃起曬憤青激情

有好多朋友同我一樣，基本上14年雨傘革命之後個政府完全冇改變到已經心灰意冷，真普選又好取消功能組別都好乜都冇，咁大場佔領最後都回歸返工返學日子，之後會覺得講政治嘅人越來越少，大家都會覺得冇用，出來遊行曬9氣個政府都係唔撚聽

但on9條例以及呢個禮拜所發生嘅事完全重燃曬憤青對政治嘅敏感激情，以前身邊d藍絲阿叔阿伯廢up都廢事理，宜家我係㩒撚住佢地來屌，乜都要用理據拗反o岩佢地因為糾正on9言論係廢青嘅責任 呢排社會聲音已經足以令我地覺得呢個社會嘈係有價值 唔可以再對社會心灰意冷

on9的人數正慢慢減少緊 真理越辯越明 要呢個社會進步 就係要越少人on9
真係要多謝淋病月娥呢條八婆 令香港社會再次凝聚 憤青重燃激情
唸深一層 呢個條例係一個災害 但留畀香港人嘅影響未必只有負面
焦土之母林鄭，當之無愧

We connect

我老豆話後生果班做埋啲on9野冇結果

你愈係愈屌 我愈要出

唔好意思阻少少時間，希望可以入黎睇睇！

抗爭之後，有更重要既事我地要去做！

總有一日，朗朗乾坤，一片清明！